有冇人到呢一刻都仲未出雙糧?

我份約係寫 double pay ,所以一定有,以前都係12月尾就出
上星期已經問左人事部,佢話會問老闆,點知又冇左聲氣
法例有冇限定雙糧要係12月或者1月出?
公司最遲幾時要出? 會唔會有限期,例如"僱主都不得遲於工資期屆滿後7天出糧"?

法例冇規定有雙糧

合約寫明有就要俾

冇雙糧，4月先出bonus

主導權係公司度，佢冇話一定包硬

老細先唔驚
亞視欠一年半載
先罰下錢就算

咁既時勢間公司唔執你又冇失業就已經執到啦，仲期求乜撚嘢雙糧啊！？老馮㗎dllm

可憐
原來你從來未試過有雙糧

人事部就係咁撚廢 靜係識監撚住D員工 但有咩人事安排問起就十問九唔認

有合約就跟合約啦下話

咪係囉，合約精神好多人唔明，
當初請我個陣吹到咁大，
寫明有咩有咩，進修津貼，生日利是，
呢啲都冇同佢計較.....

屌，打份工下下志在佢份雙糧，冇得派就好似做唔撚到人咁既鳩樣，睇怕你都係一條廢撚黎

有d公司好撚狗會係handbook 到寫花紅同雙糧最終發放權係公司到。即有權唔俾

今年咁既情況，無都可以體諒既。但你公司都要正式向員工交代囉，如果諗住無左件事，你間公司好極有限

係
所以我主動同老細講扣人工

如果好少真係想喊

屌，打份工下下志在佢份糧，冇出糧就好似做唔撚到人咁既鳩樣，睇怕要公司出糧嘅人都係一條廢撚黎

利申：曲，雙糧都係糧

我都仲未派
performance review又話ok有得比bonus
仲未有聲氣